認實討論讀IT係咪大趨勢

讀IT成日比人叫做IT狗，但除左醫科，人工基本上高過哂其他商科工程科。

講錢唔讀Civil ?

邊度高過工程科？
poly 個salary survey
IT狗得18000
高過會計，但低過5大醫療科目，同埋工程

3年經驗大把人叫到27K 以上, 有料d 既都自己搞startup, 有三年經驗無咩大志既考政府T con 36K

又黎無視IT經驗同年資成反比 兩三年追一次新野 中年失業 放假奉指oncall 行外人管行內人
只睇頭5年人工同加幅既目光短淺post

快d黎做啦fg咁高人工

教師第一年，已經28000了
護師第一年，已超30000
金融勞得好，10萬
仲有，租300呎15000年代
30000人工真係夠？

雖然成日話IT狗, 但係小弟比較好彩, 做左幾份都唔洗OT, 淨係知D 老師成日都好忙, 收左工返屋企仲要改功課改卷, 為左拎到perm 位又要參加好多活動揹好多post 係身, 金融做Big 4既同學仔星期六日要開工約食飯多數出唔到黎, 好少少都要長短周, 3皮野對IT仔已經好夠FING

其實你可以舉埋護士做例子一樣好高人工, 日日見生離死別, 除非你好靚可以釣到金龜咁我無野好講啦

結左婚或同左居就唔係咁講
實300呎，租15000
你就知咩事

而家做IT 真係唔怕失業, 你肯搏既大把機會, 夠勤力既可以一邊返工一邊接d freelance project, 當然啦收入愈高要OT既機會愈大

捱得打得份糧
一定有機會睇齊醫生/工程/乜師
高人工不無道理
入職要三思

1. 無女溝
2. 長期對著電腦唔出聲
3. 做某D公司好chur, 做得耐甩頭髮+雙目無神

見到呢樣，你就知自己人工低了

見到連燈開始吹奏it就知咩事啦

呢個真, 出面唔夠Project打手
見係FG就請住先
果D咩外判哂印度大陸其實冇可能

1睇公司，不過多數it部9男1女
2就唔一定，有些要求comm skills
3個人長對電腦，就算唔chur，都雙目無神甩頭髮

係既,不過10個有9個IT佬都怪怪
靜係讀書時期都見到好多

其實又咁講
IT產品普及化
做唔做IT
D人都係對咁耐電腦或智能手機
所以IT狗和非IT都一樣係咁怪

因為係POLYU 低姐
CS 好似係得三大搶手 人工比較高
同埋COMPUTING 收18-19 有18000已經好高
HKU CS 高過哂工程科 你點睇

都一樣租唔起樓

土木工程屌打啦
出黎輕鬆考牌
做專業人士
月入閑閑地都50k+
起樓喺香港一定大把世界
睇到嘅請瞓身civil

土木工程師
IT狗

低過工程？如果剩係計Eng入面手好似得大電係高過IT

真係覺得咁好pay咪做下試下囉 睇你到時後唔後悔